全職做Youtuber真係得啖笑

早排emi wong拍左條片
講點樣拍片放youtube有錢賺
佢講得啱 副業做下當興趣
本住冇錢賺就ok既
(過多10年廿年 仲有幾多終實fans留低吖

D初代youtuber又係點呢
早幾日上youtube 睇見m字額叔叔 "嗯仔"
一條一條片個hit rate
慘不忍睹 真是很慘

一車車新晉youtuber爭食
佢地係有靈性架 請大家唔好唔睇
我也已經開始戒緊..

佢地可以點樣中年就業呢..

有時見到佢地d廣告好撚反感

唔係通常做youtuber+開網店咩

Agger
娛樂事業不嬲都係有時限
運動員生命都好短
所以就要轉型將自己名氣轉做其他事業
唔係點解古天樂呀、周秀娜呀嗰啲要開副業

邊個嗯仔

邊有人會諗住youtube做一世
上左位個啲一早唔係靠view搵錢啦

咁你又唔好搵古天樂比
人地一早賺夠啦
挽救香港電影係夢想姐

我都想知

其實全職youtuber如果上唔到位既話係做唔長 只會愈做愈霉
香港地全職youtuber既黃金時間仲短過運動員
一來香港用廣東話已經小眾 地細屋企細做到既野又少之又少

通常做得起既youtuber本身既片多少會有吸引力 同埋可能一個月先得一兩條片
如果做全職就要谷VIEWS數同觀看時間 唯有1日X片咁出
係咁既話用屎眼稔都知 產量高=質素低
當你個人幾有創意都好 1日1片最多咪拍一頭半個月就交哂貨啦

可能原本你用2個禮拜整1條高質片 吸引到固定觀眾
一轉全職你得1日時間整1條甚至2條3條 根本無可能會高質
但係全職YOUTUBER又需要1日1片咁做
好彩既咪好似笑春袋咁有幾十萬個ON9仔睇佢
唔好彩既咪做極都咁霉 做多幾年都冇人識既話連老強金都儲唔到

同埋大把YOUTUBER為左1日1片就走去開台打機搵題材
500蚊買隻GAME返黎打成個禮拜
內容完全無內涵 見到棵樹又UP 見到架車又要講一講
有時為左賺錢又要做埋D cheap雞手遊宣傳 遊戲代理又貪平搵youtuber
有錢又有題材拍片班youtuber仲唔狗衝咩 求其對住部手機口upup叫大家一齊玩
呃鳩班小學雞以為入隻GAME就可以同自己"偶像"玩
實情係拍完片收完錢就del game

香港Youtube搞到烏煙瘴氣完全係班小學雞同班垃圾youtuber搞衰
等於大台同班C9觀眾一樣

唔開名啦..冇人識佢啊

12345
_樓有_仔

原來講緊佢
條友好似好恨做明星咁

我想要~~ 雙層~~~
收看次數：100,160